毒男網戀被騙近27萬 看新聞才知中招！！！

據悉，被騙的24歲男事主，無業，早前透過手機交友程式「lihkg」，認識一名聲稱外貌可愛甜美少女，兩人其後發展成「網上情侶」。女方曾要求男事主送贈多隻羊仔，男事主花費約1.7萬元購買相關物品後郵寄到外國地址。其後女方以不同借口向事主索取羊仔，男事主先後5次按指示，將價值合共約25萬元羊仔郵寄至5個外國地址。

男事主於上月開始與女方失去聯絡，當時仍未為意遇上騙徒，直至昨晚看到有關網上情緣騙案的新聞報道，始思疑受騙，今日凌晨約1時到九龍城警署報案。

羊b

屌你老母

我代amuse 多謝你

原來交友app嚟

Source?

我好鍾意你(D羊仔)

中意埋我plz

盡量啦 但你d羊仔成日一勾引我